727遊行應該要夾鳩建制派表態

星期六應該要夾鳩建制派出黎
唔出黎就話佢支持鄉黑合作
出黎出咩事都好都可以屈落佢地到
反正要佢地兩邊不是人就最好

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

行動post，請幫推

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

應該要強調中聯辦揾黑社會打人

成班白衫5:00喺大馬路一路行一路講幫人教仔
啲女人就不斷講：好呀好呀！加油！打到班黑衫斷腳為止
所以喺班老一輩元朗人心態，完全唔覺得元朗有黑社會㗎
只會覺得黑衫係廢青，搞搞震，所以大家727小心d

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

拉一派打一派

係好似何妖想逼朱迪係節目到表態咁

Pish

話比佢地聽出黎代表支和平
唔出就等如鄉黑勾結

黑社會條數直接入落成個建制派度啦

push

支持

所以更加要建制出黎
出黎最少可保和理非安全
有咩事勇武又可以搵佢地做擋箭牌

正正就係元朗老一輩的心態
完全唔覺得元朗有黑社會㗎
甚至他們覺得白衫人係元朗人自己友

星期日嗰日下午5:00
喺大馬路一路行一路講幫人教仔
啲女人就不斷講：好呀好呀！加油！打到班黑衫斷腳為止
只會覺得黑衫係廢青，搞搞震，

所以大家727小心d
記得唔好行入圍
圍村入面既人無論老一輩男人女人都係眼啤啤
好似想食人咁款
行完就算，唔好逗留